[冇圖] 輕度弱智男後樓梯後入老婆婆

On9

睇左十分鐘個妹下妹下終於落到樓梯

下次cut一cut幅圖到三分鐘ok？

輕度弱智可以邊換衫刷牙邊楂車

正常人會唔會咁做

正常人做唔做到？